暗殺教室 2300-2330 逢星期六 ViuTV 99台

暗殺教室 2300-2330 逢星期六 ViuTV 99台

直播 link

重溫 link

開錯星期六, 星期日先啱

呢個post 先啱, 去以下呢個 post 先啱

暗殺教室 2300-2330 逢星期日 ViuTV 99 台

用24馬克追曬漫畫

究竟殺老師勁定
崎玉老師強
記得崎玉打波羅斯個陣係完全追唔上佢既速度

第一次睇

me too
好似幾好笑

唔睇會後悔

笑到仆街
跟住就喊到仆街

崎玉應該打唔到佢

巴打快d開post 睇下邊個多正皮

推

個設定其實幾深
不過都係第一次睇

咁仲睇唔睇好

睇到一頭霧水
咩設定黎

睇！有好深教育意義

第一集就想喊

慢慢睇啦
得2季就完

做完

ed又好聽

套嘢個feel咁似大逃殺，又係一班比人遺棄嘅學生，教佢地學習生存

頭先果個女女係咪原本班主任
果個位都幾感動

我睇電視求開心架咋

次次睇完預告
都唔洗再睇下一集

記得哂？

好感人

上網down 黎睇曬佢先
然後再個個禮拜返黎睇粵語版

Btw 主角男定女

不過崎玉贏硬 設定問題
殺老師嚟嚟去去都係地球
崎玉已經宇宙級

殺老師去唔到宇宙點攪掂月球

有冇人有睇真人電影版

好好睇呀

已經講到殺老師贏到埼玉
笑撚死人咩 埼玉光速都擋到

其實搞掂嗰個唔係佢

屌
突然就比人劇透左

就做

開始

鬼妹

鬼妹老師幾時出現

乜事

肯肯定

天生我材必有用

Viu tv睇啲顏色好sharp好靚

我估最後一定殺到,

結果全班

9成殺到啦
係差在佢做得夠唔夠感動姐

乜紅藍唔係臨尾隻揪完先互用名字稱呼咩

無錢

呢段正

好撚好睇 平時唔睇動漫畫 但比呢套野吸引住 feel 到最後會喊到仆街

下集

睇完成套可以幫自己 refresh一下

人性的弱點

終於做

正八婆

成人按摩

做乜撚野

以為冇得播冇睇

一口氣追完四十幾集

又夠鐘

好強的氣

呢個老師真係好好

個仆街制度下咁樣真係有用

渚係男定女

骨架似女

男

有丁嘅女

火影一個

開始好睇

最近睇咗電影版，我覺得唔錯

有電影版。
初期好正。到第二季結局睇到減。如果讀書有個咁既老師就好。全部都只係為份糧既教蓄

字典

大嬸

生物課

不停有廣告對白

睇吓點拆喇

咁耐仲未姦

譯得好正

好正

屌本野

個面紗

慈母

拍片擺上網話「持武」
真係好正

愛蓮說都識

兩個女仔俾成班男仔禁錮一段時間，就算未姦都冇理由唔被非禮一番掛？

殺老師

呢句配音真係絕

玩野

廿二世紀殺人兩穫

達哥

達哥都出埋

啫喱

話題突然沉重

AI

今集一開始用地球畫殺老師個樣好搞笑，好有以前畫叮噹「圓圈加一點」既感覺

又做嚕

唔好咁多性幻想

又幾醒
夾硬屈武器做學生

自走炮都可以屈做坦克啦

全日係咁射唔使上堂啦

學生綁

甜品

點解有咁多錢

屌你

改咗做育成GAME

出貓出到咁揚

仲有咁都得

少年GUM

個AI會唔會沖涼？

心口畫人樣

臨尾做乜鳩

SONIC NINJA 又係做乜鳩

特登整出黎

呢套嘢真係好好睇，唔怪得之前去日本見佢咁鬼hit

又一周

頂

手提小律

咁樣喊

又新角

些--爽--屎忽窿！

原來「糸」係讀「覓」
我以為讀絲

頭先d圖

龍珠、星矢

好睇

竟然射得中？糸成咁快都避唔到？

柯南

好好睇

新op

唔駛FF了

好撚賤

好嗱好睇

有冇巴打食打棒球

香港好難打啦
雖然響日本見過d學生打過

近幾年先知投球嗰邊係守方

變態佬

條友黐撚線

除咗三年E班師生，仲有咩人正常

殺老師咁快都會俾水潑中？

鼻水
姨媽到

廢柴扮晒嘢

開頭呢段乜事

勁搞笑

Reproduction

冇咗總分第4名既？

動畫唔夠時間會cut左一d掛

唔係cut咗，係個名係五英傑，但就係排1、2、3、5、6五個人，點解唔係頭5名？

下個星期冇?

屌做咩cut左一個禮拜

業

原來佢咁勁

下集佢係唔係比第一利用?

終於有得睇

居然係咁

新一集來了

傳承夢想

好seven

做乜9

咁驚暈船點解唔飛過去？

八婆好煩

有冇咁黑呀

新一集了

又有新片頭動畫

炸紙巾

乜料

好Pro
但成班點埋伏係水底咁耐？

潛水唔係咁難姐
又唔係咁深水

冇潛水裝備喎，幾分鐘係水底

點解講晒自己啲缺點出嚟

超絕秘術技巧

新一集

賣廣告

柯北
明明自己提起先，話返人吔賣廣告

植入式廣告

吞槍

好柒

下集女裝

屌 臨尾玩呢d野

黎料

對白好正

父幹

今集正到

唔想要就快D開刀

奇行種

今日應該係最高汁果集
咁快又一集

二人世界 Gay

下集爆seed

我要殺左你

又要等一個禮拜

原來下星期就完第一季
好在Viu講左會買第二季

暗殺變明殺